\pdfminorversion=4
\documentclass[aspectratio=169]{beamer}

\mode<presentation>
{
  \usetheme{default}
  \usecolortheme{default}
  \usefonttheme{default}
  \setbeamertemplate{navigation symbols}{}
  \setbeamertemplate{caption}[numbered]
  \setbeamertemplate{footline}[frame number]  % or "page number"
  \setbeamercolor{frametitle}{fg=white}
  \setbeamercolor{footline}{fg=black}
} 

\usepackage[english, greek]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{courier}
\usepackage{array}
\usepackage{bold-extra}
\usepackage{minted}
\usepackage[thicklines]{cancel}
\usepackage{fancyvrb}

\usepackage{natbib}
\bibliographystyle{abbrvnat}
\setcitestyle{authoryear,open={(},close={)}}

\xdefinecolor{dianablue}{rgb}{0.18,0.24,0.31}
\xdefinecolor{darkblue}{rgb}{0.1,0.1,0.7}
\xdefinecolor{darkgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\xdefinecolor{darkgrey}{rgb}{0.35,0.35,0.35}
\xdefinecolor{darkorange}{rgb}{0.8,0.5,0}
\xdefinecolor{darkred}{rgb}{0.7,0,0}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\title[2020-07-23-DESCRIPTION]{Η Ακρίβεια μιας Επέκτασης των Ψυχρών Καταστατικών Εξισώσεων για Αστέρες Νετρονίων σε Πεπερασμένες Θερμοκρασίες}
\author{Αριστείδης Νικολαΐδης \\
Επιβλέπων καθηγητής: Νικόλαος Στεργιούλας}
\institute{Αριστοτέλειο Πανεπιστήμιο Θεσσαλονίκης}
\date{23 Ιουλίου, 2020} 

\usetikzlibrary{shapes.callouts}

\begin{document}

\logo{\pgfputat{\pgfxy(0.11, 7.4)}{\pgfbox[right,base]{\tikz{\filldraw[fill=dianablue, draw=none] (0 cm, 0 cm) rectangle (50 cm, 1 cm);}\mbox{\hspace{-8 cm}\includegraphics[height=1 cm]{university.png}}}}}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\logo{\pgfputat{\pgfxy(0.11, 7.4)}{\pgfbox[right,base]{\tikz{\filldraw[fill=dianablue, draw=none] (0 cm, 0 cm) rectangle (50 cm, 1 cm);}\mbox{\hspace{-8 cm}\includegraphics[height=1 cm]{university.png}}}}}

% Uncomment these lines for an automatically generated outline.
\begin{frame}{Σύνοψη}
\tableofcontents
\end{frame}

% START START START START START START START START START START START START START

\section{Εισαγωγή}

\subsection{Η Γέννηση των Αστέρων Νετρονίων}
\begin{frame}{Εισαγωγή: Η Γέννηση των Αστέρων Νετρονίων}
\vspace{0.5 cm}
\begin{itemize}
  \item Αστέρες με μεγάλη μάζα καίνε βαρύτερα στοιχεία από υδρογόνο και ήλιο, σύμφωνα με την αλυσίδα της νουκλεοσύνθεσης
  \item Ερυθρός υπεργίγαντας
  \item Μόλις $M_\mathrm{core}\geqslant 1.2\;M_{\odot} \to$ ξεκινάει η κατάρρευση του πυρήνα
  \item Τα εξωτερικά στρώματα αναπηδούν στον πυρήνα και εκτινάσσονται προς τα έξω (\selectlanguage{english}type II supernova)
  \item $E_{\mathrm{SNII}}\sim 3\times10^{53}\; \mathrm{erg}$
  \item \selectlanguage{greek}Για $Μ=1.4\; M_{\odot}$ και $R=10\; \mathrm{km}$ προκύπτει $\frac{G M}{c^{2} R} \sim 0.2$
  \item Οι αστέρες νετρονίων είναι σχετικιστικά σώματα, με κεντρικές πυκνότητες $10^{14}$ φορές πυκνότερες από ότι η ύλη στην Γη.
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Η Καταστατική Εξίσωση}
\begin{frame}{Εισαγωγή: Η Καταστατική Εξίσωση}
\vspace{0.5 cm}
\begin{itemize}
  \item Καταστατική Εξίσωση (ΚΕ) (\selectlanguage{english}Equation of State, EOS) $\to$ \selectlanguage{greek}σχέση ανάμεσα σε θερμοδυναμικές μεταβλητές. Περιγράφει την μικροφυσική ενός συστήματος.
  \item Μέσω των εξισώσεων \selectlanguage{english}TOV, \selectlanguage{greek}η μικροφυσική μεταφράζεται σε μακροσκοπικές ποσότητες
  \item Για έναν χωρόχρονο με μετρική $d s^{2}=-e^{\nu} d t^{2}+e^{\lambda} d r^{2}+r^{2}\left(d \theta^{2}+\sin ^{2} \theta d \phi^{2}\right)$,\selectlanguage{english}\begin{equation*} \begin{aligned}
      \frac{d P}{d r}=-\frac{(\epsilon+P)\left(m+4 \pi r^{3} P\right)}{r(r-2 m)}, \\
      \frac{d m}{d r}=4 \pi r^{2} \epsilon, \\
      \frac{d \nu}{d r}=-\frac{2}{\epsilon+P} \frac{d P}{d r}=\frac{2\left(m+4 \pi r^{3} P\right)}{r(r-2 m)}, \\
      \lambda=-\ln \left(1-\frac{2 m}{r}\right), \\
      P=P(\epsilon)
      \end{aligned}
  \end{equation*}
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Εισαγωγή: Η Καταστατική Εξίσωση}
\vspace{0.5 cm}
\begin{itemize}
  \item Πολυάριθμες ΚΕ έχουν προταθεί μέχρι σήμερα με την καθεμία να έχει τις ρίζες της σε κάποια συγκεκριμένη φυσική θεωρία
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=14cm, height=5cm]{Mass-Radius.png}
    \caption{\selectlanguage{english}From \cite{ozelfreire}}
    \label{fig mass-radius}
\end{figure}
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{\selectlanguage{greek}Η ΚΕ Πεπερασμένων Θερμοκρασιών}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Η ΚΕ Πεπερασμένων Θερμοκρασιών}
\vspace{0.5 cm}
\begin{itemize}
  \item Για την μελέτη πολλών φαινομένων μια κρύα ΚΕ δεν αρκεί. Πρέπει να ληφθεί υπόψη η θερμική πίεση. Επιπλέον, σε αρκετά φαινόμενα η ύλη μπορεί κατά κανόνα να έχει ένα ποικίλο αριθμό πρωτονίων και νετρονίων.
  \item \selectlanguage{english}Core-Collapse Supernova, \selectlanguage{greek}σχηματισμός και κρύωμα πρωτο-αστέρων νετρονίων
  \item \selectlanguage{english}LS, TMA, TM1, NL3, FSUGold, IUFSU, DD2, e.t.c
  \item \selectlanguage{greek}Υβριδική ΚΕ $\to$ πρόσθεση ενός όρου ιδανικού αερίου σε μια κρύα ΚΕ: \selectlanguage{english}
  \begin{equation*}
      P_{\text {th, hyb }}(n, T)=n E_{\text {th, hyb }}(n, T)\left(\Gamma_{\text {th }}-1\right),
  \end{equation*}
  \selectlanguage{greek}όπου $1 \leq \Gamma_{\mathrm{th}} \leq 2$ και αντίστοιχα, \selectlanguage{english} $E_{\mathrm{th}, \text { hyb }}(n, T)=\frac{3}{2} k_{B} T+\frac{4 \sigma}{c} \frac{f_{s}}{n} T^{4}$.
  \item $f_s=11/4$
  \item \selectlanguage{greek}Τα θερμικά φαινόμενα έχουν άμεση εξάρτηση από την πυκνότητα.
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Μοντέλο \selectlanguage{english}Raithel et al.}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Ο σκελετός του μοντέλου μιας ΚΕ πεπερασμένων θερμοκρασιών}
    \begin{itemize}
  \item Η δουλειά μας βασίστηκε στο μοντέλο \selectlanguage{english}\cite{raithel}.
  \item \selectlanguage{greek}Το μοντέλο χρειάζεται να κάνει \selectlanguage{english}extrapolate \selectlanguage{greek}από β-ισορροπία σε κάποιο αυθαίρετο \selectlanguage{english}proton fraction \selectlanguage{greek}και από μηδέν θερμοκρασία σε κάποια αυθαίρετη θερμοκρασία. \selectlanguage{english}
  \item $E_{\text {nucl }}\left(n, Y_{p}, T\right)=E_{\text {nucl }}\left(n, Y_{p}=1 / 2, T\right)+E_{\text {sym }}(n, T)\left(1-2 Y_{p}\right)^{2}$, \selectlanguage{greek}όπου χάριν απλότητας ορίστηκε η ενέργεια συμμετρίας ως \selectlanguage{english}$\left.E_{\mathrm{sym}}(n, T) \equiv \frac{1}{2} \frac{\partial^{2} E_{\mathrm{nucl}}\left(n, Y_{p}, T\right)}{\partial\left(1-2 Y_{p}\right)^{2}}\right|_{Y_{p}=1 / 2}$.
  \item \selectlanguage{greek}Ας αναλύσουμε το παραπάνω ανάπτυγμα λίγο ακόμα, χωρίζοντας κάθε όρο σε ένα κρύο κομμάτι και την θερμική συνεισφορά, και προσθέτοντας τα λεπτόνια ως \selectlanguage{english}$E_{\text {lepton }}\left(n, Y_{p}, T=0\right)=3 K Y_{p}\left(Y_{p} n\right)^{1 / 3}.$\selectlanguage{greek}
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Ο σκελετός του μοντέλου μιας ΚΕ πεπερασμένων θερμοκρασιών}
    \begin{itemize}
  \item Παίρνουμε την βάση του μοντέλου, η οποία γράφεται ως: \selectlanguage{english}
  \begin{equation*}
  E\left(n, Y_{p}, T\right)=E\left(n, Y_{p}, T=0\right)+E_{\mathrm{th}}\left(n, Y_{p}, T\right),    
  \end{equation*}
  \selectlanguage{greek}όπου,\selectlanguage{english} \begin{equation*}
      \begin{aligned}
E\left(n, Y_{p}, T=0\right) &=E\left(n, Y_{p, \beta}, T=0\right) \\
&+E_{\mathrm{sym}}(n, T=0)\left[\left(1-2 Y_{p}\right)^{2}-\left(1-2 Y_{p, \beta}\right)^{2}\right] \\
&+3 K\left(Y_{p}^{4 / 3}-Y_{p, \beta}^{4 / 3}\right) n^{1 / 3},
\end{aligned}
  \end{equation*} \selectlanguage{greek}και, \selectlanguage{english}\begin{equation*}
      \begin{aligned}
E_{\mathrm{th}}\left(n, Y_{p}, T\right) &=E_{\mathrm{nucl}, \mathrm{th}}\left(n, Y_{p}=1 / 2, T\right) \\
&+E_{\mathrm{lepton}, \mathrm{th}}\left(n, Y_{p}, T\right) \\
&+E_{\mathrm{sym}, \mathrm{th}}(n, T)\left(1-2 Y_{p}\right)^{2}.
\end{aligned}
  \end{equation*}
  \item \selectlanguage{greek}Όπως συνηθίζεται τα διαγράμματα μας δείχνουν την πίεση σαν συνάρτηση της αριθμητικής πυκνότητας. Η εναλλαγή ανάμεσα στην ενέργεια και την πίεση γίνεται με την σχέση,\selectlanguage{english} $P \equiv-\left.\frac{\partial U}{\partial V}\right|_{N_{q}, S}=\left.n^{2}\left[\frac{\partial E(n, T=0)}{\partial n}\right]\right|_{Y_{p}, S}$.
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsection{\selectlanguage{greek}Από β-ισορροπία σε αυθαίρετο \selectlanguage{english}proton fraction}
\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από β-ισορροπία σε αυθαίρετο \selectlanguage{english}proton fraction}
    \begin{itemize}
  \item Ακολουθώντας την δουλειά των \selectlanguage{english}\cite{li} \selectlanguage{greek}η ενέργεια συμμετρίας μπορεί να εκφραστεί ως
  \begin{equation*}
      E_{\mathrm{sym}}(n, T=0)=\eta E_{\mathrm{sym}}^{\mathrm{kin}}(n)+\left[S_{0}-\eta E_{\mathrm{sym}}^{\mathrm{kin}}\left(n_{\mathrm{sat}}\right)\right]\left(\frac{n}{n_{\mathrm{sat}}}\right)^{\gamma}.
  \end{equation*}
  \item Το κινητικό μέρος της ενέργειας συμμετρίας δίνεται, \selectlanguage{english} $E_{\text {sym }}^{\text {kin }}(n) &=\frac{3}{5}\left[2 E_{f}\left(n_{p}=n_{n}=\frac{1}{2} n\right)-E_{f}\left(n_{n}=n\right)\right] =\frac{3}{5}\left(2^{1 / 3}-1\right) E_{f}(n)$, \selectlanguage{greek} όπου \selectlanguage{english} $E_{f}(n)$ \selectlanguage{greek} είναι η ενέργεια \selectlanguage{english}Fermi.
  \item \selectlanguage{greek}Προκειμένου να χρησιμοποιούμε ελεύθερες παράμετρους που έχουν \selectlanguage{english}experimental constraints, \selectlanguage{greek}χρησιμοποιούμε τις σχέσεις,
  \begin{equation*}
      \left.L \equiv 3 n_{\mathrm{sat}}\left[\frac{\partial E_{\mathrm{sym}}(n, T=0)}{\partial n}\right]\right|_{n_{\mathrm{sat}}} \to \eta=\frac{5}{9}\left[\frac{L-3 S_{0} \gamma}{\left(2^{1 / 3}-1\right)(2 / 3-\gamma) E_{f}\left(n_{\mathrm{sat}}\right)}\right]
  \end{equation*}
  \item Οι παράμετροι μας τώρα είναι οι \selectlanguage{english}$S_0$, $L$,\selectlanguage{greek} και \selectlanguage{english}$\gamma$.
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από β-ισορροπία σε αυθαίρετο \selectlanguage{english}proton fraction}
    \begin{itemize}
  \item Χρειαζόμαστε μια σχέση ανάμεσα στο \selectlanguage{english}$Y_{p,\beta}$ \selectlanguage{greek}και στην ενέργεια συμμετρίας σε θερμοκρασία μηδέν: \selectlanguage{english}$\frac{Y_{p, \beta}}{\left(1-2 Y_{p, \beta}\right)^{3}}=\frac{64}{3 \pi^{2} n}\left[\frac{E_{\mathrm{sym}}(n, T=0)}{\hbar c}\right]^{3}$.
  \item \selectlanguage{greek}Αποτελέσματα από το \selectlanguage{english}fitting \selectlanguage{greek}των παραμέτρων της ενέργειας συμμετρίας\selectlanguage{english}
  \begin{table}
\centering
\begin{tabular}{llll} 
\\ \hline \hline \\
\multicolumn{1}{c} { EOS } & \multicolumn{1}{c} {$S_{0}(\mathrm{MeV})$} & \multicolumn{1}{c} {$L(\mathrm{MeV})$} & \multicolumn{1}{c} {$\gamma$} \\
\hline \hline & & & \\
$\mathrm{FSG} $ & 32.56 & 60.43 & 1.10 \\
$\mathrm{DD} 2$ & 31.67 & 55.03 & 0.91 \\
$\mathrm{TM} 1$ & 36.95 & 110.99 & 0.75 \\
$\mathrm{SFHx}$ & 28.67 & 23.18 & 0.04 \\
$\mathrm{IUF}$ & 31.29 & 47.20 & 0.53 \\
\hline\hline
\end{tabular}
\end{table}
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από β-ισορροπία σε αυθαίρετο \selectlanguage{english}proton fraction}\selectlanguage{english}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=6cm, height=8cm]{FSG-DD2 Yp 0.1 COLD.png}
    \label{fig FSG DD2 cold}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από β-ισορροπία σε αυθαίρετο \selectlanguage{english}proton fraction}\selectlanguage{greek}
\begin{itemize}
    \item Για $k_BT=0.1\; \mathrm{MeV}$
    \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=10cm, height=7cm]{Sample Cold.png}
    \label{fig sample cold}
\end{figure}
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{\selectlanguage{greek}Από θερμοκρασία μηδέν σε αυθαίρετη θερμοκρασία}
\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από θερμοκρασία μηδέν σε αυθαίρετη θερμοκρασία}
\begin{itemize}
  \item Λόγω της εξάρτησης των θερμικών φαινομένων από την πυκνότητα,
  \begin{equation*}
      E_{\mathrm{th}}\left(n, Y_{p}, T\right)=\left\{\begin{array}{lr}
E_{\mathrm{rel}}(n, T), & n<n_{1} \\
E_{\mathrm{ideal}}(T), & n_{1}<n<n_{2} \\
E_{\mathrm{th}, \mathrm{deg} .}\left(n, Y_{p}=1 / 2, T\right) \\
+E_{\mathrm{sym}, \mathrm{th}}(n, T)\left(1-2 Y_{p}\right)^{2}. & n>n_{2}
\end{array}\right.
  \end{equation*}
  \item\selectlanguage{greek}Εξαιτίας ασυνεχειών που παρουσιάζονται στα αποτελέσματα, χρησιμοποιείται μια \selectlanguage{english}smoothed \selectlanguage{greek}μορφή:
  \begin{equation*}
   E_{\mathrm{th}}\left(n, Y_{p}, T\right) \approx E_{\mathrm{rel}}(n, T)+\left[E_{\mathrm{ideal}}(T)^{-1}+E_{\mathrm{th}, \mathrm{deg} .}\left(n, Y_{p}, T\right)^{-1}\right]^{-1}.
  \end{equation*}
  \item Η εκφυλισμένη θερμική ενέργεια υπολογίζεται θεωρώντας τα νουκλεόνια ως ελεύθερο αέριο \selectlanguage{english}Fermi $E_{\mathrm{th}, \mathrm{q}}^{\mathrm{deg}}\left(n, Y_{q}, T\right) =a\left(Y_{q} n, M^{*}\right) Y_{q} T^{2}$, \selectlanguage{greek}όπου \selectlanguage{english}$a\left(n_{q}, M^{*}\right) \equiv \frac{\pi^{2} k_{B}^{2}}{2} \frac{\sqrt{\left(3 \pi^{2} n_{q}\right)^{2 / 3}(\hbar c)^{2}+M^{*}\left(n_{q}\right)^{2}}}{\left(3 \pi^{2} n_{q}\right)^{2 / 3}(\hbar c)^{2}}$.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από θερμοκρασία μηδέν σε αυθαίρετη θερμοκρασία}
\begin{itemize}
  \item Αγνοώντας την συνεισφορά της διόρθωσης της ενέργειας συμμετρίας, και θεωρώντας ότι για τα ηλεκτρόνια, \selectlanguage{english}$M_e^*\approx m_e$, \selectlanguage{greek}παίρνουμε,
  \begin{equation*} 
E_{\mathrm{th}}\left(n, Y_{p}, T\right)=\left\{\begin{array}{lc}
4 \sigma f_{s} T^{4} /(c n), & n<n_{1} \\
(3 / 2) k_{B} T, & n_{1}<n<n_{2} \\
{\left[a\left(0.5 n, 0.5 M_{\mathrm{SM}}^{*}\right)+a\left(Y_{p} n, m_{e}\right) Y_{p}\right] T^{2},} & n>n_{2}
\end{array}\right.
\end{equation*}
\item \selectlanguage{greek}Χρησιμοποιούμε μια προσέγγιση της ενεργούς μάζας \selectlanguage{english}Dirac,
\begin{equation*}
M^{*}\left(n_{q}\right)=\left\{\left(m c^{2}\right)^{-b}+\left[m c^{2}\left(\frac{n_{q}}{n_{0}}\right)^{-\alpha}\right]^{-b}\right\}^{-1 / b},
\end{equation*}
\selectlanguage{greek}και θέτουμε $b=2$. Μένουν δύο ελεύθερες παράμετροι, οι $\alpha$ και $n_0$.
\item Πραγρματοποιούμε \selectlanguage{english}fitting \selectlanguage{greek}ανάμεσα στα δεδομένα για την ενεργό μάζα και την παραπάνω έκφραση για κάθε \selectlanguage{english}EOS, \selectlanguage{greek}και βρίσκουμε τις τιμές των παραμέτρων $\alpha$ και $n_0$.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από θερμοκρασία μηδέν σε αυθαίρετη θερμοκρασία}
\begin{itemize}
  \item Αποτελέσματα \selectlanguage{english}fitting \selectlanguage{greek}των παραμέτρων ενεργούς μάζας \selectlanguage{english}
  \begin{table}
\centering
\begin{tabular}{lllll} 
\\ \hline\hline \\
& $\mathrm{PNM}\left(Y_{p}=0.01\right)$ & &  $\mathrm{SM}\left(Y_{p}=0.5\right)$ \\
\hline\hline \\
$\mathrm{EOS}$ & $\alpha$ & $n_{0}\left(\mathrm{fm}^{-3}\right)$ & $\alpha$ & $n_{0}\left(\mathrm{fm}^{-3}\right)$ \\
\hline\hline \\
$\mathrm{FSG} $ & 0.61 & 0.10 & 0.72 & 0.11 \\
$\mathrm{DD} 2$ & 0.68 & 0.08 & 0.85 & 0.10 \\
$\mathrm{TM} 1$ & 0.73 & 0.11 & 0.86 & 0.12 \\
$\mathrm{SFHx}$  & 0.65 & 0.11 & 0.77 & 0.13 \\
$\mathrm{IUF}$ & 0.77 & 0.16 & 0.88 & 0.17 \\
\hline\hline \\
Mean & 0.69 & 0.11 & 0.82 & 0.13 \\
\hline\hline \\
\end{tabular}
\end{table}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από θερμοκρασία μηδέν σε αυθαίρετη θερμοκρασία}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=8cm]{Mstar FSG PNM.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από θερμοκρασία μηδέν σε αυθαίρετη θερμοκρασία}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=8cm]{Mstar FSG SM.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Από θερμοκρασία μηδέν σε αυθαίρετη θερμοκρασία}
\begin{itemize}
  \item \selectlanguage{greek}Ελέγχουμε κατά πόσο αυτή η προσέγγιση για την ενεργό μάζα αναπαράγει τα δεδομένα για την θερμική πίεση,
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=10cm, height=7cm]{Mstar performance FSG.png}
\end{figure}
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Συμπεράσματα}
\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Σύγκριση με ρεαλιστικές καταστατικές σε αυθαίρετα $Y_p$ και $Τ$}
\begin{itemize}
  \item Για $Y_p=0.05$
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=10cm, height=7.5cm]{Full Model Sample at 6 Temperatures Yp 0.05.png}
\end{figure}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Σύγκριση με ρεαλιστικές καταστατικές σε αυθαίρετα $Y_p$ και $Τ$}
\begin{itemize}
  \item Για $Y_p=0.1$
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=10cm, height=7.5cm]{Full Model Sample at 6 Temperatures Yp 0.1.png}
\end{figure}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Σύγκριση με ρεαλιστικές καταστατικές σε αυθαίρετα $Y_p$ και $Τ$}
\begin{itemize}
  \item Για $Y_p=0.3$
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=10cm, height=7.5cm]{Full Model Sample at 6 Temperatures Yp 0.3.png}
\end{figure}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Σύγκριση με ρεαλιστικές καταστατικές σε αυθαίρετα $Y_p$ και $Τ$}
\begin{itemize}
  \item Για $Y_p=0.4$
  \begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=10cm, height=7.5cm]{Full Model Sample at 6 Temperatures Yp 0.4.png}
\end{figure}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{\selectlanguage{greek}Βιβλιογραφία}
\vspace{0.5 cm}
\selectlanguage{english}
\bibliography{references}
\end{frame}

\end{document}